7點落波又𨳒，12點落又𨳒，家下掛全日又𨳒

幾撚難服侍

邊啲真屌邊啲燈我分唔到

因為7點，12點同掛全日都鬧既係三班人

總之我無得益就屌